再給年輕人的話

最大的遺憾 是我們不輸能力只輸時間

更遺憾的是, 我們只輸能力不輸時間

唉屌 中文本身aim 5以上 點知2撚左 輸在運氣
決定retake 我相信我有拎5既能力 只要俾多一年時間我一定做到

笑撚死
我地輸嘅係制度唔係能力同努力

老實講 真正讀書就算錯方向 努力 讀得多真係點都有得著
香港讀書一錯方向？

因「洗版行為」，此帳號已被封鎖留言直至 2018-12-31 23:59:59

雖然我中文aim 5**, 但只有2級(愧對欣c)
不過欣c今日報夢同我講, 起佢心目中, 我已經有5**
所以我唔太意得2級

唔撚知你講咩
我拎2係EAA陰鳩我

EAA都唔按常理出卷嘅！！
一定係針對補習啲人黎出卷

YY話過唔會考愛情

給年輕人的話 你自己好撚老咩， 大學都未入，垃撚圾。

利申： retake, 大學已畢業

點陰法？

欣師係唔會有錯架
錯嘅係啲出卷人亂咁出

只係想將過來人既經驗分享俾大家聽

岩, 我比eaa伏鳩都照樣愛欣c

YY陰你

請不要質疑YY

佢有同我講會出愛情
睇嚟淨係陰咗你

好勵志

欣師講過
學校普遍都唔鼓吹愛情架
所以係一定唔會出架嘛

屌你, 關撚欣C事?明顯錯起HKEAA啦, 係佢地班友ON99反常理

所以要投訴HKEAA針對欣師

失敗者先會賴制度 永遠唔會話係自己廢同懶
香港最大既制度問題 就係又廢又懶既asshole仔透過走後門制度入U

咁你12年免費教育學左啲乜野？

我地就起YY LAM口中學左好多人生技巧、勵志明言,
我依家充滿力量呀
雖在後門猶勝大學